想問一個問題，點先算係一個真香港人

我今年25歲
香港出世
香港土生土長

但係
老豆偷渡黎香港
老母係大陸識我老豆
嫁黎香港

我算唔算係新香港人？

老母嫁左落黎先生我

有份貢獻經濟起飛果班都係真香港人
90年代或以後黎果D先係新香港人
所以你係真香港人

首先, 睇下佢識唔識講廣東話

然後, 直接問佢一句 支唔支持香港獨立 就得

旧香港人：亚视 + TVB
新香港人：TVB only

意識形態

死大陸仔

支持港獨就係真香港人，講完

政治立場決定國籍 太荒謬了吧

唔通班南亞仔偷渡落黎香港生仔，佢地又叫香港人？

有冇當香港係家？
有冇當香港係motherland？
當你個家俾人入侵有冇意識反抗？

反支共
反支那
反港共
反五毛
支持港獨

你就係真香港人

支那仔

認真
有香港身分證
用血統分好危險
最多爭取停止每日派150單程證

哎，揾猶太人同我地比，點比，如果我地有佢地三成水準，今時今日就唔會搞到咁折墮

政治立場決定身份好恐怖

入呢個post睇下隻五毛點定義為香港人，點知隻五毛扮澳門人嘅大話俾我拆穿咗

通曉粵英雙語或英語
尊重香港多元種族文化

咁依到應該絕大部分唔係，個個都反南亞裔同埋內地同胞